［畫畫文宣］題目：警犬/黑警/警察

警察是國家機器
是由大量低知識水平
缺乏獨判斷思維
強化肌肉後，由少數高知識水平而沒有絕對權力的人所管理
在獲取由納稅人所支付的高收入人工後
自我感覺變得相當良好，而認為在社會上高人一等的物種

任達華都有玩呀大家一齊黎玩啦

畫完大家download
Print又好 airdrop出街又好

Push

推

手繪得唔得
利申：路過嘅畫家

咩都得 無所謂 最緊要大家一齊玩 集氣
要令香港警犬留下有史以黎最多嘅負面形象

大家一齊推下面個個
依家呢個沈左底好似

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

此人為PTU，唔好問我點知。
一齊打爆佢電話 61549039